有冇人見到E張相同我一樣忍唔到笑

本身唔係好討厭鞋頭 但係見E張相唔知點解真係忍唔到笑

無聊

乜原來而家興著鴛鴦鞋

嘜撚野fashion